大木博士姓大 小智姓小 代表咩？

咁小茂點解唔跟阿爺姓

佢阿爺載綠帽

大舌頭

小智姓純白鎮

大木有大J
小智有小J

代表大木博士有恆常的性行爲來解決性慾，不用像你一樣要自慰

做咩姐你

小你老母

比卡超姓比

樓主姓樓